[我是後門狗] CityU英文系 VS BU英文系

本身報咗好多間U嘅Non-Jupas都係得City有英文ASII offer
所以都已經預備好嚟緊入學
但係今朝BU無端端打嚟問我要唔要英文year 3 offer

如果有呢兩個offer係手大家會點揀？

BU要搞支那話水平測試
做人做狗自己揀

睇排名都知一定係shitty u

city嗰個唔係communication嚟㗎咩

再推 仍然係覺得好矛盾
睇排名當然係city 遲下揾postgrad好似會易啲
但係我又中意文學多啲 好似更適合BU

求意見

City - business English
Bu- English literature and linguistics